{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約およびご利用時の注意事項についてのご案内は次のとおりです。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しさせていただきます。 利用が不可能な状況に直面すると、直接キャンセルする際に手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約の変更はカスタマーセンターに連絡し、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済をお願いします。 最大人数を超える場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインが予想される場合は、業者に事前にご連絡ください。 業者の物品破損または紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 ご予約当日のご利用の場合、事前にご確認する必要がありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、この場合、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用されなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、全額払い戻しをいたします。"
        },
        {
            "question": "利用が不可能な状況に直面した場合、どのような手続きをすればいいですか？",
            "answer": "利用が不可能な状況に直面した場合は、カスタマーセンターにご連絡いただき、直接キャンセル手続きをお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターに連絡し、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインが予想される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインが予想される場合は、業者に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "物品破損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "物品破損または紛失した場合は、業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、入室が制限されますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、入室が制限される場合があります。ご予約当日のご利用の場合、事前にご確認する必要がありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者を同伴しない場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、この場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルなしに使用されなかった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用されなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設及びアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 635
    }
}